【真支爆】2個百厭星塞炮仗入車頭 引擎越燒越大火

內地頑童的惡作劇，越來越離譜！雲南昭通日前有兩名小孩，在街上玩耍時將點着的炮仗塞進一輛私家車的車頭裏，幾分鐘後該輛汽車的引擎，疑被炮仗燒着開始冒出火苗，火勢隨後越來越大。幸虧有路人經過，發現後及時打電話求助，但車輛被燒，已令車主遭受巨大損失。

內地媒體並沒有交代，警方事後有否找出這兩名小疑犯，但有網友指，「縱火應該追究法律責任，未成年兒童雖然不承擔刑事責任，但是監護人應該賠償損失。」亦有網友稱，這證明內地「教育出了問題」、「家庭教育的缺失」。

點解唔塞落油缸

沒事的 他只是個小孩

火燒旺車呀

舊嘅唔去新嘅點黎

GDP GDP

支童都識刷支DP

他只是個孩子呀！

他倆只是個孩子！

睇戲中架車好易爆炸原來係假